{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002911",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 강가에하얀집펜션(청령포인근)"
    },
    "text": "おはようございます 風景が美しい寧越川辺に白い家ペンションをお越しいただき、ありがとうございます。 当寧越川辺にある白い家ペンションは、寧越邑内に一番近くに位置しています。 寧越ICから3分の距離で、清寧浦まで2分の距離、ハイワンスキー場及び旌善五日市場は30分の距離にあります。 また、ペンションの前にはきれいな川が流れており、川で水遊び、カワニナ釣り、釣りなど多様な活動を楽しむことができます。 そして川の向こうには太白線の線路や森の茂った山、そして風情ある遊歩道があり、休息と散歩を楽しむことができます。 当ペンションはヨーロッパ風の木造ペンションで、全客室が川辺を眺めており景色が美しく、素敵な思い出を作ることができる場所です。 各客室には炊事施設とテラスがあり、屋外バーベキュー設備も完備されています。 また、寧越郡が指定した専門飲食店とともに運営しており、豊川炭火うなぎおよび地鶏、鴨料理などをメインメニューとして提供しています。 特に団体客に限り予約メニューも可能です。 当ペンションは常にクリーンで便利な施設を提供するために努力しています。 また、お客様の便宜のために平日に限り寧越駅と寧越ターミナルまでの送迎サービスも提供しています。 ペンションは家族、恋人、団体旅行客全員のための最高級施設で構成されています。 日常から少しでも離れて美しい風景を鑑賞しながら幸せな時間を過ごしてください。 最後に、入室時間が22時以降の場合は事前にご連絡お願いします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの名前は何ですか？",
            "answer": "ペンションの名前は白い家ペンションです。"
        },
        {
            "question": "寧越川辺にある白い家ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "寧越川辺にある白い家ペンションは寧越邑内に一番近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "寧越ICからペンションまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "寧越ICからペンションまでの距離は3分です。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "近くには清寧浦まで2分の距離やハイワンスキー場、旌善五日市場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前にはきれいな川が流れており、水遊びや釣りなどの活動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ペンションはヨーロッパ風の木造で全客室が川辺を眺めることができ、素敵な思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "各客室には炊事施設とテラスがあり、屋外バーベキュー設備も完備されています。"
        },
        {
            "question": "どのような料理を提供していますか？",
            "answer": "寧越郡が指定した専門飲食店と提携しており、豊川炭火うなぎや地鶏、鴨料理などをメインメニューとして提供しています。"
        },
        {
            "question": "団体客向けの予約メニューはありますか？",
            "answer": "特に団体客に限り予約メニューも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "平日に限り寧越駅と寧越ターミナルまでの送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのようなお客様に向いていますか？",
            "answer": "ペンションは家族、恋人、団体旅行客全員に向いています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺でできることは何ですか？",
            "answer": "ペンション周辺では川での水遊びや散歩、遊歩道での休息などが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "入室時間が遅くなる場合は何をすればいいですか？",
            "answer": "入室時間が22時以降の場合は事前にご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 504
    }
}